一到星期日 偽毒又消失

係到呀

又秒回

次次都係你地兩個

勁唔勁 都話mon住你

唔回囉下次

好大怨氣喎

得閒呀嘛

啡哥好勁 溝死小妹了

朋友你好

唔好

甲哥幾時同我食生蠔

你返緊工？

lm

你唔係真心鍾意我

電話有通知
一睇 又係你

今日任性 放假

射波 岩呀

你幾時得閒

間唔中一次 冇所謂啦

啡哥成日欺騙小妹

專業mon post

有人約啦你

今晚

冇喎

繼續吹呀

你專業開post

真

好少開

雲妹好靚 又要攞相黎J

😮

真5真 5巧tum禾

岩既 比之前少

啡哥好型 我都要丁

詩姐

邊到有得食

一路都少

你好靈

又有仔了？

最少一日3個